呢隊白禮頓點守得贏曼城

全隊都無個識既
一D名氣都無

仲衰過港超個D
起碼識咩和仔，陳柒個幾個

失守準備

樓主好落力

？

死痢狗燈唔撚到啦？？射撚左成季要自己吞返